# Translation for the UserProfiles plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2013 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-UserProfiles/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-07 17:09+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Allowed"
msgstr "允许的"

#: views/admin/form.php:91 views/admin/form.php:106 views/admin/form.php:158
#: views/admin/types/add-new-element.php:18
msgid "Required"
msgstr "要求的"

msgid "Disallowed"
msgstr "不允许的"

msgid "Deleted User"
msgstr "已删除用户"

#: UserProfilesPlugin.php:160 views/admin/index.php:2
msgid "User Profiles"
msgstr "用户资料"

#: config_form.php:7
msgid "Link items to owner?"
msgstr "把条目和所有人关联起来？"

#: config_form.php:10
msgid "Add a link from items to the person who added them."
msgstr "在条目和添加条目人之间加一个链接。"

#: config_form.php:25
msgid ""
"You have used the Contribution plugin to create Contributor information. For"
" the Omeka 2.x series, that functionality has been folded into the User "
"Profiles plugin."
msgstr "您使用了贡献插件来生成贡献者信息。对于Omeka 2.x系列，该功能已被整合进用户资料插件。"

#: config_form.php:26
msgid ""
"Check this box if you would like to convert Contributor information over "
"into a user profile. Contributors will also become Guest Users."
msgstr "如果您想把贡献者信息转换成用户资料，点选该复选框。贡献者会同时成为访客用户。"

#: config_form.php:27
msgid "The import may take a long time if there are many contributions."
msgstr "如有许多贡献，导入会需要比较长的时间。"

#: config_form.php:28
msgid ""
"User Profiles offers many new features for your contributor info. After the "
"import is complete, you might want to edit the 'Contributor Info' profile "
"type that is created."
msgstr "用户资料为贡献者信息提供了许多新特性。在导入完成后，您可能想要编辑创建的“贡献者信息”资料类型。"

#: controllers/TypesController.php:83
msgid "The profile type was successfully added."
msgstr "已成功添加资料类型。"

#: controllers/TypesController.php:126
msgid "The profile type "
msgstr "资料类型 "

#: controllers/TypesController.php:156 controllers/TypesController.php:177
#, php-format
msgid "Options for \"%s\" must be set"
msgstr "“%s”选项必须被设定"

#: controllers/TypesController.php:251 controllers/TypesController.php:258
#, php-format
msgid "The profile type cannot have more than one \"%s\" element."
msgstr "资料类型不能有超过一个“%s”元素。"

#: helpers/LinksToIncompleteProfiles.php:15
msgid ""
"The site builders ask that you fill out profile info to help make "
"connections."
msgstr "网站建设者要求您填写资料信息以帮助加强联系。"

#: models/UserProfilesProfile.php:612 models/UserProfilesProfile.php:621
#, php-format
msgid "The \"%s\" field is required."
msgstr "字段“%s”是必需的。"

#: views/admin/form.php:46
msgid "The name of the profile type"
msgstr "资料类型名称"

#: views/admin/form.php:63
msgid "The description of the profile type."
msgstr "资料类型描述。"

#: views/admin/form.php:83 views/admin/form.php:93 views/admin/form.php:98
#: views/admin/form.php:108 views/admin/index.php:51 views/admin/index.php:54
#: views/admin/index.php:56
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: views/admin/form.php:109
msgid "Allowed values, comma-separated"
msgstr "逗号分隔的允许值"

#: views/admin/form.php:126
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: views/admin/form.php:127
msgid "Radio"
msgstr "单选按钮"

#: views/admin/form.php:128
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: views/admin/form.php:129
msgid "Select (Single Option)"
msgstr "下拉列表菜单（单选项）"

#: views/admin/form.php:130
msgid "Select (Multiple Options)"
msgstr "下拉列表菜单（多选项）"

#: views/admin/form.php:150 views/admin/types/add.php:2
msgid "Add Profile Type"
msgstr "添加资料类型"

#: views/admin/index.php:10
msgid "Add a Profile Type"
msgstr "添加资料类型"

#: views/admin/index.php:16
msgid "Profile Type"
msgstr "资料类型"

#: views/admin/index.php:19
msgid "My Profile"
msgstr "我的资料"

#: views/admin/index.php:28 views/shared/profiles/user.php:58
msgid "(Public)"
msgstr "（公开）"

#: views/admin/index.php:58
msgid "(text)"
msgstr "（文本）"

#: views/admin/types/add-new-element.php:31
msgid "Allowed Values, comma-separated"
msgstr "逗号分隔的允许值"

#: views/admin/types/edit.php:5
msgid "Edit Profile Type"
msgstr "编辑资料类型"

#: views/shared/profiles/edit.php:18
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: views/shared/profiles/edit.php:60
msgid "Save changes before moving to edit a new profile type."
msgstr "在继续编辑新的资料类型之前，请先保存更新。"

#: views/shared/profiles/edit.php:71
#, php-format
msgid "Edit your %s profile"
msgstr "编辑您的%s资料"

#: views/shared/profiles/edit.php:83
msgid "Profile type: "
msgstr "资料类型："

#: views/shared/profiles/edit.php:90
msgid "This profile type is private"
msgstr "该资料类型是私密的"

#: views/shared/profiles/user.php:10
#, php-format
msgid "User Profile | %s"
msgstr "用户资料 | %s"

#: views/shared/profiles/user.php:47
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: views/shared/profiles/user.php:108
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"
